早過-twilight1998年亞視彊屍首播

當年真係覺得陳13係好黐線㗎
點解可以諗到咁嘅故仔

仲要係全世界嘅影視劇本都仲未有女性驅魔師一個形象嘅時候佢竟然可以諗到一個咁立體睇嘅角色真係好癲

又咪抄日本卡通片

有幾癲呀大把奇幻影視作品、日本動漫喺幾十年前已經講呢啲啦
係香港電視劇題材老撚土啫

抄月姬

Buffy the Vampire Slayer

當年唔識覺得好勁
其實呢套係
GS美神 + JOJO + 神怪故事

不過最經典既 不得不數

gay到

正氣到

支那人沒有一個是無辜的.jpg

似參考百變小櫻果D

上面咪講左
馬小鈴抄gs美神同美少女戰士
疆屍抄疆屍片同真月譚月姬

美少女戰士戰隊黎喎

抄都無tbb果D抄到咁無恥

我覺得陳十三呢套最勁係溝左$12000

煞科7日就結婚

孔雀大師過咗tvb成日做大茄

仲出過一首歌: 最後的溫柔

早四定五年前 亞視重播台 做曬1-3輯

發覺第一輯故事最高汁 況天佑睇住阿秀死 個幕

12000 真係好撚正
細細個就j 小玲姐姐j 大

我都覺得第一輯最高質
不過大部份人都比較喜歡第二輯 ( 因為阿澤同貞子 )

參考左日本動,漫畫 但第1,2集抄得成理幾好睇... 第3集就唔識欣賞

抄還抄, 但佢咩都抄D 合埋一齊又一致先好睇
TVB 多數都係抄一套, 或者小說原著改少少
陳十三呢個大雜會其實唔容易, 再加上佢個世界觀已經超越電視級別

第三輯吹到太大

我覺得第二集 歌 人腳 造型 因為第一集紅得起之後 升級左唔少
但係0係呢一次既重播 好認真咁睇之後
我覺炒麵頭既況天佑死左 而況國華(取代死左既況天佑) 根本就係第二個人黎 同馬小玲 同王珍珍根本就乜野感情都無...突然就講咩宿世姻緣
另外 阿澤貞子個PART真係唔錯 金未來越級爆SEED都非常好 五色使者 同卡士蘭做將臣都令呢套野 生色不少
BTW 三輯入面 我反而覺得炒麵頭況天佑最有型

分析得唔錯
btw , 炒麵頭況天佑 <---

世界觀問題
佢講天地人三界點和平共載

夢~~~~~~~